其實唔洗咁執着香港小姐嘅結果

佢只不過係一個節目唔係比賽，
就算我哋幾個唔鍾意都好
結果都唔會有所改變